將教會歌入面既「主」字前面加上「真」字會點？

真主能夠 真主能夠

[size=5][幽/size=5]